邊個用冰最撚型

露棋亞

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

格雷（妖尾

格雷+1

日番谷冬獅郎

柒番谷

elsa 得唔得

背背龍

人地係用暴力擊潰

冰火佬

915 三百萬人 缺一不可！

青雉

冰河

卡妙

問過日番谷未

冰咒龍

超人特攻隊 冰條俠

冰之鍊金術師

你們如果知道這個國家的所作所為，你們一定會理解我做的事

我地行得太慢

我件超能衫呢?

轟

暗之福音·依文潔琳·安塔娜西亞·凱瑟琳·麥道威爾

就咁計啲招同樣既話最型真係佢

艾斯德斯

具貳

李力持

袁生你條傻尻

人地氷係最強

有進步

對準政權 遍地開花

紅唇~

出完招，但之後俾人秒

冬獅郎

轟焦凍

最型係佢，最柒都係佢

綠谷個fd 唔記得咩名

卡妙
曙光女神的寬恕

仲要俾人笑睇雪都ok

+1

凍結時間

女王

一定係擁有冰雪系最強斬魂刀冰輪丸Ge 屍魂界千年難得一遇天才 柒番谷冬獅郎
佢一生最大Ge願望就係親手手刃藍染 講用冰無人勁得過依位天才少年

冰之鍊金術師

緊係 G-dragon 冰冰冰

急凍鳥

型到盡頭便是柒

然後冇然後了

巴打我就係等依張圖

東方既琪露諾同蕾蒂

聶風

焦凍！！！！！！

都好耐之前畫

冇人講閃電十一人既吹雪既

Elsa

柒同型係一線之隔
我投柒番谷一票

王風雷

屌 仲binc 人地已經連雛森都食唔倒 亂菊仲要守寡

冰河，卡妙都唔識?

殺道行者 索羅

砌～～～～～～

KULA

Eugeo